醫管局員工陣線 加油

我撐你地, 正如巿民撐你地
我愛你地, 正如你地咁愛香港

聽日再表決, 繼續罷工都支持
最衰都係政府無人性, 醫管局又唔敢幫口

10000% 支持
大家一齊戴條白絲帶出街

唔好再討論搶購乜乜柒柒，醫護放返第一位

撐醫護！

推

唔只係支持佢地 我地都要幫手
佢地係需要我要真正既幫手
加入工會 全民三罷

push

唔該成個連登page只要醫護罷工 我呢d p牌無人睇 其他人可唔可以幫手洗版！！！

加油，多謝醫護

加油呀!

支持

唔好得把口
二月十 全民三罷

推！！